哇！大陸新果套笑傲江湖個令狐沖靚仔到呢............

做咩事

終於搵到表哥

霍建華個版本d選角唔差
不過劇情改到

令狐表哥

點解金庸啲戲拍得咁密?
對上一套笑傲江湖好似都係幾年前拍

因為就算拍得幾差都會有隱定收視

邊個話令狐沖令仔架？

好型牙

嘔了

隱定 即係蝕啦 咁應該唔拍至係喎

書入面都無講過令狐沖係靚仔

林憶蓮

可惜後來去咗日本拍零秒出手同code blue 冇得再睇佢做令狐沖

仲有求婚

咁既樣都攞到主角做
唔靚仔都無所謂,本身令弧沖都唔係靚仔,但起碼身型好睇d, 個樣豪邁 瀟灑 小小

繼上次 肥臉小龍女後 繼續罷睇

但小龍女啲配角好索

邊個話大俠是必要風流倜儻架

係咪陳喬恩做東方不敗?

金庸到底可以翻拍幾多次⋯⋯⋯

葉麗儀： 那用爭世上浮名 世事似水去無定
葉振棠： 要覓取世上深情 何用奔波險徑

葉麗儀： 也亦知劍是無情 會令此心再難靜
葉振棠： 那恩怨未曾問

葉麗儀： 縱是相聚也短暫 此際情也可永
葉振棠： 心中此際情也可永

合唱： 那懼千里路遙遙 未曾怕風霜勁
葉麗儀： 心中獨留 多少柔情
葉振棠： 此生還剩 悲歡往影
葉麗儀： 過去悲歡 往日情境
葉振棠： 此際情

合唱： 笑傲天際踏前程 去歷幾多滄桑
葉麗儀： 歲月匆匆再不問 此際情也可永
葉振棠： 心中此際情也可永

佢做田伯光咋話？

令狐沖真人仲柒

利申:死黨

now b樣

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

考古好好笑

係 但真係頂唔順改到沖哥同東方不敗係一對

第一張有d似大軍

高手是必要靚仔有型 只不過係你啲星斗 市民一廂情願嘅諗法

即刻覺得小師妹唔揀佢好合理

盈盈呢

令狐沖點都叫做中上既 搞到而家變左表哥咁款 林平之就真係有錢又靚仔

笑到仆街

東方不敗真係型，不過改到咁廢

最佳令狐冲-呂頌賢
最佳盈盈-許晴

咪係 明明盈盈

高手事必要靚仔有型，只不過係你哋升斗市民一廂情願嘅諗法

仆你個街咁既樣...

教主BB